[求救] 跌壞左部電話開唔到機

Sony Z5
啲相又唔喺sd card
有冇機會拎得返啲相
出去整會唔會整得返？

help

你細妹大左肚？

PUSH

點跌？
Tg:lihkg49